自拍女皇周子瑜再登場!

成隻青蛙咁

佢真係唔靚

其實佢個樣發生咗咩事 真係整容? 有冇人識睇

早熟早殘

落左妝唔知會差幾遠呢

年紀開始大
塊臉向橫發展

21咋wo

可能啦二十歲應該仲有baby fat掛

佢SET左部機係面前 之後自拍?

之前live講過節食見暈

點解佢個樣好似唔同咗咁？

靚過彩瑛好多

内子永遠係the best 不要離開我

奈子正過內子啦

都係咁qq

似阿嬸...

越黎越似以前東莞啲企街嬸嬸

不是...

奶共老g